[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4286)

Ez

#2

和理賭Channel

贏馬會錢幫手足

77777777

正羊

角大24

７７７７７７７７７７７７７７７

7c

屌你條友訓地訓咁撚耐

Lor ba 7.5-1

-1

仲有冇波入

7.5s 24
半2全8
慣住玩馬
冇保.........

唉屌 又針

全黑留定TG

777
12.5希望重燃

9.5有無呀

我可以幫佢直接留Ac

-3c

7.5s輸撚埋佢啦屌
玩馬算

泰國亞洲盤 1.68 贏硬!?

12.5應該冇啦 頂多9c

莖! -3c

澳洲準備NG

快刷

10c ok

買咗乜

搞乜個個都響度求角

24

Aus 快

10C PLZ

８８８８８８８８８８８８８！！！！

角呀 快

888888888

8ccccc

9c 抽1 200

-3cccc

8888888
Goallllll lor ba

888

2.5/3 比半格我

留

8c 兩邊終於出力
黎多5連

I

8c

唔該想要個3連c 套餐

Me

lm

頭先伊條友死都唔博角

澳U23 反cup 10 1 100

7.5 cashed

搞撚掂 兩隊唔使斷腳

.

角大有機！！！！！！！！！！

Ok

9999

No goal

8.5 @5.25有無
賽前9.5又有無

Lm

單叫你留tg

幫手叫埋到10c 先ok?

我

又傷

咁多訓地 有排補時

me

same road

6.5 7.5 8.5

有無靚馬心水呀Ching

Lmlm

呢場半2全8，對得住有餘啦

買馬連續3場第4，都係買波好，高水角大

９９９９９９９９９９９９９９

9cccccccc

角細手足恥笑區

-2快

10c 先得..

-1快

9

好在頭先買唔到細

半2全9

8.5goallll
比多隻

中柱

澳洲中柱

連c快入波

角大黨開始進場

-1cccc

買左１０。５Ｂ

咁撚靚既mk妹仲要高學識又法律 仲要識彈鋼琴 你邊撚到有得屌 都唔到你話事屌唔屌

1:2 派5000

7.5 8.5
9.5 -1

唔要中柱 要入波

-4c

支持

-1C比埋OK???

中完柱仲有波入？

寶高去左拉壽臣頭馬？

有錢邊個屌唔到 女人都有個價

連c雅！

4.5 掃上去都執4注啦

澳洲快入

屌 蝕左球fg

屌你老母咩 兩隊仆街

9.5 8.5 7.5 6.5全輸

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

泰仔狂落飛

又撚我9.5

8.5b

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

10未

射到咁

7.5b 2.83

利害利害

睇往戰績無可能係角細

上半場班澳假仆街打假波

70分開始刷 20分鐘7隻

橙 我都針2k

澳洲快

中啦

點敢掃呀
７５分鐘先刷角
好恐怖

客入未

角細班友gel到冇晒影？

澳洲波劇本

仲要開4.5

比多隻角啦屌

有絕角

好撚彩執到個FG先唔洗輸

7.5s落狗會 收錢變入錢

-1 上

依家9 真係好撚絕

-1ccc no goal針左5000 救我

主差啲

Me too

唔買唔洗輸

補5 呀 比多c

單刀唔入

你無買呢場？

有波入未

1-2味

唔通狗會又中膽

角大派錢

10c 10 1 毒龍鑽

加碼 澳仔絕殺派8000

差啲

邊隊單刀

冇

on9真係假希望

8.5b 真係執返身彩

同一個位入

1:1完可以嗎

我了

佢個妹先正

求派

LM

戰火入球ok?

-1 ccc叫爆佢

Ky 點先溝到

殺晒初盤咁仆街

台灣嬲屌基因

真係咁撚絕...

角

27510204

寶高就是成功的例子

刷兩隻 派200

屌你碌撚完未

有

夠膽就10c 爆我9.5

有碼

2.6倍4.5b 爆到上9c

爆

角牙你老母

又想戒賭

密碼

爆完就唔刷 屌你老母 u23真係賤種狗 無啦啦刷撚左7個角

角球真係俾狗買

我絕過你

單單又9.5?

姐妹丼次 折壽10年都願

ok

買大咪開心 我一定唔會低追細

中位數9角

我20年我都肯

絕殺

我即死都肯

咁多7.5 8.5
Where is 4.5 5.5 ？

痴撚線咩... 假希望仲仆街過無角

伊拉克正氣

仲猜

買得5.5b 1.91

9c ft

真係好撚癲

我1.54

驚佢再郁一黎就連

大岩表弟好一般喎..

彩蛇 馬會戶口/轉數快/pay me邊樣方便？

7.5s

莖

兩姐妹淫能到

Goal 9.5s收錢
易到
馬會中位數又贏

馬佢又然

伊拉克贏盤
最快留馬會戶口派$100

事前角大全死

12345678

我莖同我4 tgt 開心

屌 真係9角..

L

開波買８。５Ｂ 果Ｄ人全部中晒

31250250

輸半都仲有羊 太好了

On9 頭先咁樣訓法都無補上補

老4有冇買壽臣

最尾10.5s@1.31 派錢

比人中埋9.5都唔得既

入左 please check

邊條mk妹呀

唉...

04622626

死假波

屌你老母咩 輸我成皮野

賽前9.5 jc又中

屌 馬會神奇中位數

邊個

冇wor

走地角大全部派錢
賽前角大全部針
好耐無見過咁壯觀

9c 抽未

今次狗會好似又開高左格

成班上盤笑9我既 驗腦啦
信大岩得永生

真係放棄...

p only
得2@....

+139

伊拉克受平半@2.00

收錢報數區

+$33000

90196825

屌你老母開多隻中番一格都唔得
班伊撚係咁訓地哂時間

請找出重點

咁撚狗閪?

唔係錢?我今場+得19.1

下場玩走地

屌你唔叫表弟刷角

+$100

有4.5b 有無按埋層樓

我大岩BB豬

我+0啊

封角 9.5 10.5s應該得

條撚樣晒氣啦

死傻9

無mon呢場

支持手足屌鳩全黑

下場買9.5b定s好

叻啦叻啦

+2500

唔撚買最好

角球神咁怕輸ga 咩
btw 車厘角神+角球神 又中

唉 我開channel算

等乞

又中

中風就有

要借財仔了...仆街u23 屌你老母

你好似9.5

老友點睇泰國

.....係

呢啲戇鳩波買10蚊頂癮算數

下口係咩 快!

27510204 有無人派

搵餐晚餐錢

車厘角神不嬲都反水

頭先講左咁耐 個個都唔信大岩
大岩永遠是對的

包書又中

人妖u23咩料

角神10.5s又中

洗唔洗讓半一咁多

1.31倍勁中

人妖刷唔刷角？

屌你咩戒賭會禮拜三都放假

100 x 2 + 200 x 3 + 500 x2 + 1000 - 1500 x 5 = ？

人妖好撚勁？

中到癲！

賽前佢估11,12c

啲女有棍

呢d波即場一定回得勁撚快 唔洗急

可唔可以有人同我講睇直播係8個角？...

又時間又名?

打漏左個s姐

已經想死啦 屌

對面好撚廢姐

屌你幫主又話戒 冚家鏟啦

派我啦

咩呀 不嬲都8隻

up

唔得啊
要中9角前
唔係唔fair

垃圾群已退

點解會咁樣刷角架....70分鐘開始刷7個 爆左就唔刷
係唔係想我死呀

即場先買

放假都算 走入黎報假係原罪

未見過85分鐘6c 90＋5 12c？

依個係我第二人格

群主太低質

var

聽彪析算

完左啦

有無人識點借財仔 留Tg比我

Psg-3對家派錢

promise 輕鬆批

信用卡啦
禁個制

@著條俠🍟

屌你同我係波po 講fair

當你以為今晚啲波好戇鳩
事實係聽晚仲戇鳩

真 我借左5皮

角大撚表示好撚正氣

贏多多！

中埋Q

以後唔撚買盤 原來角咁易玩

半細全大 半大全細

Cdrom再抽過啦

唔洗露臉我借到破埋產

唔駛露臉尼樣真係好方便

原來臨尾８。５ 有５。２倍

5.5個陣都有

今晚聖衣天派錢

公平咩
9角完

雷狗頭4都冇

2倍

呢個禮拜角球開左好多場5.5 好似得祖個場開唔出

瘋狂落飛，泰國

廢到on9

收皮啦
唔係你

Ching再抽過啦 cdrom飛晒佢啦

再抽 中#78
Tg

聖衣天全隊斷腳

見佢2檔拖埋諗住食條pq都好

冇埋

讓半1我直接買主唔好

！！！

又cdrom究竟有幾撚多人mon po又唔撚講嘢

gchi

屌 派錢都唔要

再抽啦

好

2020年終於贏返場

錯過左岩蛇真飛

月亮爸爸話佢派你

中長井 留tg

有咩？

角球神泰國9.5S

泰國變高水半一 送錢

無飛

改左名

想買泰-1 主 好唔好？

自己參透下

我改左

係

想買大角 點睇?

留tg

鳩買啦 鬼知佢地點踢 想買大咪等下低位入

嘩屌我d老4中哂 勁撚到

抽左

唉 無運 想死

屌你老母jumppppppppp

自動自覺分50俾我

勁到

屌我仲以為係抽中3個 得3l個lm？

炸

咁我呢 派100 ok?

跟住2021先再贏？

今場純睇盤睇好下盤

唉 賭波賭到第一次借錢...刷7個角 正賤種

睇你老母咩 人妖100%

行多益善
Pmed

大家咁話

如果19000打AC 要邊隊

要贏果隊

是但啦

多謝巴打

AC米蘭全隊斷腳冚家剷

野雞波都買咁大

同意忍多陣唔得咩

可能借兩舊姐

你有買

A米好波撚鳩賭仔

呢場等即場算數...

岩蛇冇真飛喎

我又唔係賭到山窮水盡

秦國魔鬼盤

澳洲gel!

1-0 goal

pm 我 有必中料

。。。。。。。。

哇Ibra開角直接射入籠 靚能到

1 2掂

屌你老母角球都越位球證收咗幾錢

必中： 戒賭會幫主平日都放假賭錢 @1.03 cashed

信念注 900上9萬 長長久久 長賭必勝 本金30%落注
1. 斯特拉斯堡 0/+0.5 1.95 買 320蚊✅
2.皇馬 -0.5/1 2.06 買400
3.里爾 -1 1.82買320
4.皇馬x里爾 買300
信念最終會實現出願望！

陣間點買好

皇馬差啲wo ching

3x1 位置中2關

屌戒畜牲

話明人妖
梗係造到好大波

真誠推介

半大 1.5
全場 2.5大

角呢

ky使東驚咩 大大力gel定秦國9.5s啦

地盤佬 我唔知我老細d辦公室同電話 點借到錢..

我角大了

中左我 第一次

唉
我澳半0:0 x 9.5s

派左了
下次啦

穩半信念博全格

佢地整容通常都削曬骨
無乜地方會起角
所以角細了！

秦國上盤有無同路

Breaking news from Thailand

媽媽秦國有無水？

做咩唉？ 驚東咩

大岩蛇召喚

kybb

硬係覺得好快出現

有無借過錢既手足講下？

1v2 算

角神9.5s

逃生算，同佢同路都唔中

第三口未？

冇人要breaking news

將岩岩贏個注放落去姐 輕鬆

fast

拯救手足！

多謝大佬

中！

咁好啦

2v2

多謝支持

下次中左見
狐狸先生

你肯覆我tg咪

泰國U23(主) 對 巴林 U23(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.11

中我ok?

跟！ 10蚊

巴林刷角機

冇人搵我喎

跟

Duck sir

中中中 成日見ok?

多謝支持！

巴林第一球 超級重注

巴林+1 easy money

我咪叫你留payme

Ac入未

同路

中

跟唔到係反手定正手

相學推理分析法

話明人妖隊
梗係造到好大波
佢地整容通常都削曬骨
無乜地方會起角
所以角細了！

真誠推介

半大 1.5
全場 2.5大
角細 9.5

3v2

理性分析

AC米蘭有戰神伊巴 大炒左人幾多球?

場波係曼谷到踢

好難要客唔賭都唔會買啦下話

削骨呢點幾有諗頭

可唔可以派

有無直播link?

求泰仔半大 去叫泰雞

愈賭愈大 記得以前你玩幾千蚊注

主咩色衫

無著衫

曼谷旱災 要主了

泰國禁屌

天氣咁熱 角s了

星之卡比 你有冇搵錯人

巴林好撚屎

秦國禁屌

原來係你

泰國點贏到

泰國開唔開到2.5b呢唔知

1.75 主W咁正？

秦國

你唔係amp咩
算了 無人收都無引啦

BREAKING NEWS FROM THAILAND 🇹🇭

是鬼旦啦 再中先算

9.5b又輸

泰國落到咁勁 cls

賽前角大＝狗

頭先有人貼澳仔叫雞 即買對家

再針就..

小妹10年唔上一次水
一上水就Jer谷主點睇

入返手2.5大先

客太廢

又識買了

同路喎

入球細gel 緊頭

Jumped(10蚊)

GOAL!!!!!!!!!!!

人妖GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

1-0

1:0

中呀

Thai easy 靚到癲

邊條女入波嫁？

莖goal

泰1:0

goaaaaaal

泰仔又幾撚勁

搞撚掂

屌呀

最好la

好撚勁 啲技術好好

買咗主-主
頂住

角球撒旦還我血汗錢

人妖極速入波

以為廢閪 但都有啲技術流睇下

入一粒控住角踢啦

巴林U23真係好撚屎
唔似識踢波, 似踢修頓D傻仔

大炒4-5球都可以

你今場角買乜

泰國幾勁

半大pls

入！賭左身家 1000蚊 中左 派26$一個m記餐

秦國主場易撚到

泰國d女呢

你岩岩先比人派中。。。

差兩三班 衰過聖馬力諾

快手開全格

燈梳又買泰國？

搵唔到，冇派到......

呢場唔買秦國先出奇吧？

真
巴林個翼鋒邊線帶波
D假動作同少林足球一樣笑到仆街

巴林gel

無錯 睇嚟你已經開始走返正軌

7.5

入一粒完場算啦
入球細gel

One more two more plx

主場仲唔數返567球咩

想入6.5s

藍衫泰俾日本教練教到成隊日本咁

泰不嬲勁

入主NG？

仲想等佢一開波比隻角黎買9.5s足水
完全無機會

主ng回飛 小心

中楣

泰仔x光式禁屌

角大半大已死

6.5好吸引

呢場無底線

上左船

又同路
齊羊

唔知會唔會開5.5呢

泰仔界外球直接dum個波出底線 hea到

$50主其他

10 1 100
下半場等屠巴林

入多粒啦

泰國5:0我直播係街抽插學生妹

食角?

賽前角又中伏

唔肯定係咪女

自從之前all in買完一次阿仙奴角大
差1c 輸撚到仆街就唔再買賽前角

一陣又半2全9
角不撚了...

兩隊刷角隊

0角

角球旗係咪收埋左？

角大又讓上半場

聽講半0全9 大家等等

無底線

10c未

泰仔頂著

忍唔住買左5.5b

主快啲567巴林

條底線變左黑洞
半場未到，5.5都出埋黎

10c 10 1 2蚊

暫時開咗0嗰邊
1嗰邊應該開唔到

11111111111

單刀射好d啦。。。

u 5.5?

9.5

1C

ez la 岩岩半2全9
7.5s 4

終於1角

伊拉克x泰國想gel頭了

feel到半1全3

個龍走出黎做乜9

如果把握好 已經3:0 可惜

點解d後生仔唔識刷角？

我未 低巴檢多少？

天氣太熱

底線熱過頭

之前果d輸死啦
宜家係幾百蚊2x1黎
低水到

前幾日叫你allin溜馬 收錢啦

一陣半1全1

5掂nba啦 之前輸到仆街 怕了

賽前角不嬲搵笨柒

又半細

6.5b?
之前比泡菜半5全5客死過

5.5細有冇勇者

冇入球得4倍

揀一兩場話夠

咪撚半1

今場細角😢

696！

697

強陣

r7開 4567

買咗主其他點部署

輸

巴林左邊隻翼係底線有波唔出， 吸番出黎， 波都比埋人

冷敲巴林 bf

屌 巴林ng呀 on9 auto correct

控緊角 下半就爆

7.5-9.5s可唔可以比d 壓力我

2222

2222222222222

2c

又半2

18 號個仆街， 有球佢出波自己掘草皮

笑撚死

屌你老母 泰狗唔好撚曬時間

支持連c呀

傳說中嘅半2全9

Gel
20 2 500

今場又黎半2全？

吾欲與汝母及汝3p

半大？

陰公 又中柱

咁都中柱

差d半大

屌

正仆街

泰？

yes

想收全格

－8c

秦國ng

垃圾臭閪

Lm 比人呃過錢

細波收錢了

1-0 2c ht

頭先炸左粒 ？。7m有響

咁低水都買

泰高2班波
全格100%

又半2全9?

3x1 place goal

Mama

有冇人追泰next goal?

做咩唔出馬水呀今日

仲有下半場

All in 下場潘狗算

丁狗啦 條友搏殺無得唔信

可以加大？

癲

3c

33333333333333

33333

半2全9 ready?

2-0

-7c

5.5 -3

2:0！

半大cashhhhhh

終於goalll

巴林輸近柱 on9 ?

好野 唔駛和

乜撚嘢巴林

2:0!
半大手足橙撚到

出左場唔中la
壽臣大家都中ga

近柱都有得輸 屌你老母

無買

連登大船

追多球NG是否不智？

你好似仲差我野

澳洲上盤串泰仔上盤 gel

人妖100%啦乜都返曬黎了

唔好刷啦求你

咁撚勁既秦國

今次買左1500終於中

5 倍其實都okay

埃及超0-3!!!!!

半2全？

泰仔繼續ok?

半大唔比我

秦國都會3:0

仲應唔應該追ng

泰仔gel

搞點！

8倍wp!!

全日重心 no goal all in 5000
3倍派錢

垃圾

即場有重心

睇緊飛數

泰國半一2.18

巴林仔唔刷角仲要守角

即場入2.5/3 馬會又派錢

咪撚搞事 起緊機...

44444444444

5c

555555555555555

神救了

555555

5.5又派錢

6ccccccc

角球上呀

666666666666666

666666666

666666

又半2全9 EZ

6.5 一出黎爽到

又黎下半刷

哇, 正呀, 6CCCC

9.5重現希望

又係下半場爆角 悶唔悶啲呀

半場落飛有料到

2場假波

一齊下半場夾埋先黎角

66666666

好彩大注左 7.5B

希望開到

分分鐘又神9頂死晒

快手角大

無啦啦刷咩撚角

半2全10

半2全9 快！

中場有無再入？

今場無咁簡單 我買左

6.5b @2.07

屌 5.5s 咁快就死

一黎就3連角

含啦 等陣又9 玩9賭仔

神9

中場入爽到

正到 5.5b

無去左打機

.呢埸汁唔到錢嘅都可以去跳樓

唔好呀mama

泰仔又無神神俾左隻

頭先慘撚到...

6.5 gel得

6.5 2.07

仆街泰仔..

越哂啦

真係派錢咁派 呢d波 亂鳩回飛

2-1

巴林Goalllllll

巴林goal!

咁樣2:1

差一粒！

頂實

角球神加油

On9炸

boom

詐

你試下9.5s 同 角球神 same 會點？

全格頂實完場

9.5b?

極有可能添啦

唔好呀，你都全格啦

硬係覺得泰仔會炒夠4球整爆我個3/3.5

No goal了

當我白老鼠呀依家

彩櫻係

888！

2場u23炸左第幾次你老母

1

9.5B 等汁

巴林ng

887

不是la，等佢carry你

頂撚住個全格啦

神10爆撚死角球神

做乜個個post都有人搶888

角球旗救角

泰仔快678

唔好la，人地第一口，比佢中，ok？

有預感神9

本來得我同單單玩 而家個個都抄

有踢開波都知 天氣熱就防守角球解圍算 今場角唔過9我切

差一粒快啦

咁快啦

開多角係咪咁撚難呀

里昂 9.5 1.85 1.78 1.75 落到呢

仲有半個鐘驚閪咩

唔好停啦 繼續刷呀

重心

一係刷多2下比我入s la

場場神中位

77777777777

未呀

屌, 食角

5.5大 上盤 收錢算

角球神成場都無出聲，lm等睇佢85分鐘手持

法盃 角大點睇

屌 一日無十角 都唔亂講野了

屌 5.5b咁難數咩 狗會派錢啦屌 買8.5b呀

可唔可以立即完場
又話幼幼唔識入波既
班u23咁勁

你...

有一邊特別廢

9.5b是夢嗎

入球細仲有25mins 收米

補8.5b

因為就係要爆你哋！

7ccc

6.5b果d等收米

77777

７７７７７！！！

半場大ＣＡＳＨＥＤ！

半2全9?

777777黎多3隻

全日重心 no goal
派錢
All in 5000

10

777777777

77777777777777777

原來撒旦真係會叫馬會還錢

冇可能 泰國皇室最中意3字 東道主呢場花幾多錢都要3:0

5.5cashed

如果75分鐘前8c就有機了

2:1？

一條女加一隻馬係唔係等於你呀媽?

信念注

leon 1.75?

頂高

嗱嗱林3角啦屌你個閪

呢場唔買了，應該出psg果場

叫爆 -2c

skip me

係咪full team?

where is corner?

我係

仲有8.5B買

1.52角神odds

5.5b都未撚派

8.5b 9.5s

想知點爬MAMA個CHANNEL

10.5 2.05 呢啲好西 琴日曼

sick ball

不嬲完場先派
咪玩

客出後備?點解咁深

李城-1.5/-2

sor 新手上路

驚？

－１Ｃ

9c完場

PSG 主場好難讓得少

980

等埋你出就買

仲有幾多分鐘啊

9.5s 輕鬆gel頭

8.5s練心

角球神 咪理班兒登仔

角球神組織家庭注

里昂果場 又想中伏練心

準備神9撚彩櫻

買唔買8.5b
感覺易沉

刷角 -33333333333

ＪＪ插沙跪地哭求多１Ｃ

30

goall

Goalllll

屌你泰仔 我要角呀 唔係入波

PK無角了

正氣

No goal ching